﻿<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><!DOCTYPE concept PUBLIC "-//c-rex//DTD DITA c-rex doctypes concept//EN" "c-rex.common.concept.dtd">
<concept id="virtual_to_real_synchronization" xml:lang="pl-PL">
            <title translate="no">Virtual-to-real synchronization</title><prolog>
    <relations>
        <parties><content-creator party-ref="parties.c-rex-maw" /><content-creator party-ref="parties.industry40-dtc" /><translator party-ref="parties.service-deepl" /></parties>
        <td-processes>
            <td-process td-process-ref="td-processes.publishing.industry40" />
        </td-processes>
    </relations>
</prolog>
            <conbody><section>
                <lq id="lq_m4n_yz3_nrb" translate="yes"> Synchronizacja wirtualna do rzeczywistej (aka synchronizacja interwencyjna) jest <xref href="synchronization.dita#synchronization">synchronizacją</xref>, która interweniuje w świat rzeczywisty, aby uczynić go bardziej zbliżonym do <xref href="stored_representation.dita#stored_representation">przechowywanej reprezentacji</xref> pożądanego stanu. </lq>
                <p>Innymi słowy, jest to proces odzwierciedlania wirtualnej reprezentacji w świecie rzeczywistym, poprzez pewną interwencję w świecie rzeczywistym.</p>
            </section></conbody>
        </concept>